Ini menggunakan PHP 7.4 xampp di windows 11.
Dan menggunakan mongodb php extention (Device Manager), bukan model php library yang di install via composer.
PHP Mongo Dll nya saya sertakan juga dan bisa di download.
Penambahan extention mongodb bisa di tambahkan di php.ini dengan menambahkan extension=mongodb di php.ini.
